[月供股票] 2019年7月(3) 問定唔問 睇完#1先好問

睇完#1先好問手續費

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

Photo credit: 消委會

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用一通黎做月供，會係每月既第五個交易日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$15000/(29+27+26)=$182.9。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：碎股係可以放同埋係有息收的，唔需要草夠一手先有。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢三間：匯豐、一通同致富。

匯豐：月供買入無任何費用。存倉每月$25，收息費照正常價，即股息0.5%，最低消費$30；紅股每手$5，最低消費$30。無分月供倉或正股倉，無雙重存倉收費。

P.S. Premier免存倉，耐唔耐亦有特選客戶免一年存倉。

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。收息費$5+股息0.12%香港交易所費用，紅股每次$5。無存倉費，無分月供倉或正股倉。

致富：每隻股票每月供款頭$10000免佣；即係你供100隻、每隻$2000都係免佣；其後收0.0675%(無最低收費)，另收印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費。以供1000蚊爲例，印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費合共$6.08

收息費0.2%，最低消費$10。無存倉費，亦無分月供倉或正股倉。

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。

或者自己整Google Sheet

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、煤氣、匯豐、領展、港鐵、中銀香港、中電、建行、騰訊、港交所。

問：＿＿幾號截數唔畀改、扣數、買入？
答：
匯豐：扣數日為每月八號，如當日為禮拜六/日或公假，則提前一工作日扣數；截數日為扣數日前五個工作日；買入日為扣數日後第三個工作日，入倉日為入貨日後第二個工作日。入倉日後第二個工作日寄statement。

一通：五號十點前入數，五號會買入，如紅日就下一個交易日，statement會係第二日就出。

致富：扣數日為每月第五個交易日朝早八半前，截數日為扣數日前一工作日凌晨十二點前（即係可以睇住黎食）。買入日一樣係每月第五個交易日。

問：mark數入唔入手續費好？
答：自己諗

問：點解仲未扣數/入數？
答：睇上面日子，過左都未有打去問CS

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

此post純屬討論，並不為任何投資決策負責。

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

LM

推

希望呢個post唔洗再睇點入以股代息

完了吧
如無意外

我好耐無起月供post 出現 港鐵又破頂 好後悔個陣 無聽佢話

劉明

上年9月開始供66&823 66+23% 823 +9%

66真係癲左

823咁少?

i主一歲一一歲（智商）

十送一點入

自己妹幾分鐘個ticker都識
問得黎都研究好左

70幾蚊個陣供得好少 之後80至90 加供左 所以均價都高

陳永堅:
香港人用煤氣已愈來愈少
尤其住在納米樓的，基本上沒有廚房
煤氣跟電力的競爭很大
電力取了我們很多的市場

我揀以股代息 就算最後個股票 drop to zero 我都冇蝕到錢
當然係要入股利啦

ticker根本唔係比你計機會成本 而係比你計絕對成本

搵過第2隻只買不賣囉

買左405 778 3

罰你再揀

新鴻基
原因:logo好睇

ticker無因為你將股息入咗數就降咗底個成本㗎

香港交易所為股東提供收取以香港交易所新股代替現金股息的選擇（「以股代息選擇」），作這項選擇的股東可在不用支付經紀費、印花稅及相關交易成本下增加在香港交易所的投資。

drop to zero無蝕錢係可以因為你輸咗股息唔去計姐

日巴日日呃腐皮

由頭到尾啲股都係零成本
冇錢入我袋 唔係我用錢去買

有人用$100買左一股823 然後送比我
唔通我而家蝕緊錢？
我係淨賺$97啊 (823現價)

lm

其實可唔可以唔好再討論ticker 入股息問題？好撚煩呀

同樣情況 如果有朋友話 送一股823比我(現價$97) 或者送$100比我 要我揀
我揀左要一股823 我唔會蝕左$3
機會成本唔係真係成本

x2

3 佔你地個月供倉幾多%

利申 30%
10手

14%

夠了夠了

但以股代息無人送比你架wor 係你自己用股息換 股息未係成本

唔係送係咩啊？ 你幾時有出錢買？

啲股係間上市公司用錢去買 關你咩事？

各位巴打係咪已經由中x轉去第二間
仲未搞

股息未係你應該收嘅錢嚟 以股代息只係用你應該收到嘅利息 用佢定嘅換股價去換股

日巴你啲乞膠技術真係唔得, 要想主席多多學習

*你
踩定彈

21%

全個倉差唔多一半
月供原本都係一半，而家改到1／5

唉 打份牛工自己已經冇消費咁儲

都仲係無出頭天

我所有月供佔我7成身家

複利效應

你儲幾多？點分配來投資？
我個舊同學股票損過手就驚左
每個月儲萬五蚊都差唔多0投資

而家我大概2／5係股票度
因為有供樓所以都唔敢入晒股票，留cash不時之需

做定期囉
十萬 一星期有4蚊
每儲夠10000又丟落去
本金連利息不停滾落去
穩賺, 係蝕左通漲
但起碼有錢+

之前玩牛熊輸7萬 已經每月儲1萬多d 買藍籌算

會唔會
入完現金股利，再添加交易 先表達到
設換股價$100，收到2股
入完$200息，再入$100購買2股

正確入法, 入現金息, 然後換股價同得到嘅股數入買貨
我都唔明點解要講到天花龍鳳

直接入股利 先係最直接同正確既入法

窮JJ冇錢買樓

我曾經以為你係假膠, 點知原來你係真膠黎

66 咁升法
今年 會唔會變 66 蚊....

置富資產管理有限公司謹此宣佈，將於2019年7月26日星期五舉行管理人之董事會會議。董事會將於會
上通過議案，其中包括通過及公佈置富產業信託截至2019年6月30日止中期業績，以及考
慮作出中期分派。

條撚準備

越供越高

沈大師就會叫你沽出一半

唔好咁快 未儲夠貨

你哋咁SET 將個投入成本加大左
但明明你由頭到尾都冇額外出過錢

我係同意直接入股利
不過依個話題完啦好嗎

真心其實個個對成本既定義唔同

其實最準係咪應該要用income statement同balance sheet計

明明係絕對成本
但啲人當左係機會成本 都幾好笑

【Luke Sir心法】曾智華買股六戒：港股多垃圾 向中資、創板說不！

見到巴打絲打買啲股票66坐火箭升到55,自己買的5號仔繼續妹下妹下

下一隻可能係你

你計錯數呀 無成本

應該唔會喇, 基本上而家買佢的人只會係為收息

但又有趣的係而家5仔年年派息一樣
股價高派息變相低, D人就沽
股價低就派息高, D人先會入貨

所以你見到個價一路KEEP住六十中, 基本上短期都唔會走得出去, 除非有非常利好消息咪爆一爆上去, 早幾個月咪試個兩日, 最後都係打回原形

主席今日又壞

你個腦壞

煤爆電爆，全家公用爆清光

黨鐵

778

唔跌點買
跌多d

跌多d

諗緊5號轉778
但本身供緊823
怕供同行業分散唔到風險

買左先跌 要溝溝了

兩睇
有人覺得可以收錢，唔要錢要股就有成本，所以換股價入貨。
有人覺得除淨股價跌已經反映成本

都係開張balance sheet做算喇

5號仲高風險

2皮中產收入人仕

港鐵

市升佢跌 市跌佢跌
猜一股票

真係開張balance sheet的話
啲收到既股份都應該係零成本咁輸入

你明明冇過錢去買 係balance sheet都唔會輸入你用左錢去買

成本好似增加咗，但同時股息收益都增加返，
如果drop to zero, 即係輸晒股息條數
兩對transactions合埋咗先反而令條數唔啱
第一對transaction
股價除淨，股票條數細咗，現金條數增加
第二對transaction
以股代息，現金條數下跌，股票數量增加(即係總價值上升)

以股代息係有利股民減少咗交易成本，而唔係所有成本都無，股價本身嘅成本仍然存在

主席嚇到賴屎驚變P牌仔

唔好玩野 我唔係0.3毛

你$0.03 都唔值啦

肯定有啦 個市咁好
還果少少利息

有冇致富人會供日清
啱啱新高咗

一手咁買咪比手續費食晒

新高先黎供

所以當純收息股算

話唔埋繼續上
下一隻維他奶

買埋東江水
用東江水沖公仔麵

有一刻同你一樣諗法
但都係睇左數據分析先，之後先決定

一妹就妹到下個月供日唔該

hsbc點睇咩價位入，搵唔到

大貓

大貓受害者

放心,大貓係有神奇數字

有四十個分散入邊隻好

入比我最好

屌米

當中由恒地、會德豐地產等7間發展商牽頭，原本以船廠、工廠為主的油塘灣發展重建，興建逾30幢住宅大廈及多幢酒店，預計提供6,556伙。

屌米基本老正股黎

致富

等緊個農地轉換計劃正式出台

中電跌成咁
斬唔斬倉好

斬啦, 垃圾

中電都要斬 咁我隻種樹點算

無事 嚇下你地姐

佢今年最大問題係買貨果幾日走黎爆升，入親都係貴貨，屌佢老母

真係唔到你唔信

12唔高位啦 年頭高位係50蚊

567億成交

月供日就...

半年前睇005 64-65左右

半年後都係64-65

你玩埋我個份，月供list可以睇少一隻

半年派左兩次息都仲keep到
仲想點

真係貪息點會揀005

當其他巴打見到66, 823, 1299呢啲坐火箭, 揼晒春嘅時候
驀然回首, 見到5仔永遠係燈火闌珊處等埋你, 都咪話唔感動

66 盈警

5仔係無限期最後上車機會

大家唔洗急

醬汁?

自己search la

5號仔派完息都唔升,永遠等理你

24億 有冇人搞眾籌

新聞講左
額外開支20億

有機會入貨了

咁唔該跌多d

中電 港鐵都發盈警
又話港股大藍籌穩陣

跌10蚊不是夢

上年同期純利71億, 當今年都一樣, 撥備20億等於蒸發三成純利, 唔盈警先奇

所以月供儲夠一手貨就即沽
再一手手咁買 再係人地月供日沽出
咪可以學人地咁

鐵爆

股票真係易玩

下個月人手對沖

因為大貓派息講定左係幾錢, 變左大家都係睇息率做人
其實之前放完榜, 有段升到上70蚊度o架, 係之後大市跌佢又打回原型

希望佢所有超支都自己食返

竟然第一個負皮

沙中一開賺返有突啦

供親都發盈警
有冇巴打供緊果隻想入平貨
我下個月入果隻500祝福你地

屌, 主席又膠上身

典型嘅賺少當蝕

悶市

可唔可以keep到月供日阿

諗都唔敢諗 月供日隻隻爆升 高潮完就軟到妹妹下

i巴肯定放哂D 66

月供呃人既, 又話穏賺

估唔到煤爆前 竟然係鐵爆先發生

果然係連燈三寶

估唔到你咁都抽到煤氣水

沢田巴, 我本身仲想加供3000, 而家冇左了

個市咁悶 諗緊加大個月供額算

港鐵終於有得跌
要加供

周大福走了
賺左d錢入左去找數基金做定期
等日退出月供po找數比各位

我想問透過匯豐月供，點可以睇番入貨時個價格？第一個月供

邊隻？

唔洗擔心我個倉
最緊要找數基金正常運作做定期
存滿定期後(會不斷續期)
利息找比各位(呢度目測有10個人月供)

你決定放棄個0.000666% 既股權？

有時真係唔知佢想做咩

聽日66會跌幾多

比你估到仲叫i巴

玩完膠
關注番明日66股價

i巴入股救66

最多跌1-2曰，似中電情況

星期日有遊行
會升返

台灣巴呢排有乜消息，823行多幾耐

希望跌少過10%

除定褲等入港鐵

公眾場所非法露械

66 開始 free fall

快d走鬼喇
一股不留

少過2%

收到大戶風
大戶話轉場入中電避險
fact checked

5號仔升返上65

跌番1蚊

大貓總是在等待你

咩料 中電都跌5個啦 狗鐵跌2個都冇

屌你老母咪亂用fact checked 字眼

大和將港鐵公司目標價從47.80港元上調至58.80港元

盈警都上調 咩玩法

66跌完啦?

跌左好多
將來價：58.8

大和將港鐵公司目標價從47.80港元上調至58.80港元

無人理

隻66跌到咁日收益都仲可以正數

66個成交量爆升

又話熊市
唔好再升啦屌
妹極都係284-287

你手動定自動先

聽日開埋個戶口下星期睇低位入

港鐵果下 好sharp

你個名

隻隻都妹下妹下

五輸六絕七翻身
而家翻左未

長和縮返哂

1號仔真係好垃圾

我愛港鐵

btw, 我發現823 次次收市競價果棍 好勁

躝啦鐵路膠

主席，藥到了

香港三大傳說 港鐵無人坐，煤氣無人用，領展無人去

唔好咁啦
港鐵係帶大家贏錢

大師祝福, 實無甩轆

如果依家先月供港鐵同領展，個價會唔會太高？

又贏

6仔不愧我愛股

會
等下先

供一世俾盡都係生活安穩，發唔到達

但你一早放哂

但係點樣射倉 ?
無咩銀行有做新加坡股票

same

夠了

睇黎i主已經成功大轉身，賺夠，要蝕返比我地

我更新左都冇

大屍派定心丸

有足夠的被動收入

冇環球果項

已刪app重裝都冇

問致富cs

係咪應該停供狗鐵

月供939 如何 每月$2000

驚條撚咩，你驚升唔番上去咩
大手買入

我八千

唔樓爆都唔使驚

樓爆都唔使驚
香港人最鍾意係搭地鐵返工

月供大倉仍在

年初至今都有10%

雖然都係唔夠823高

一日未死 一日都有機會創新高
利申 樹仔fans

中銀又話首年月供免手續費
玩左半年都仲未比返手續費

上返60或者拎埋8月息就放了
升得太慢 對比其他月供增長股 覺得好廢

中銀講野都有人信

又要用中銀, 貪優惠又唔睇T&C

政府做大股東

垃圾政府
學823咁拎返出黎好過啦
hold住75%股權
又要搵埋d廢人做主席
做人冇pr食屎啦

即係如果我小小地玩下，月供6000，2000騰訊、2000領展、2000盈富，致富個手續費會少過一通？

地鐵學823就會變質

加價加撚到傻

想問吓致富網上開戶係咪一定要有稅務編號

喺政府個網搞咗成朝都搵唔返如果一定要就聽朝打去問吓

24歲仔，打左年幾工，都打算為將來做個保障。
諗著月供 $2000煤氣 $4000港鐵 $4000領展

係時候出黎救人啦
@日

有個盲點想問
如果供左週期股
當隻股上行到週期高位
停供等佢回落再供翻
定係高位沽？

岩聽 宜家停好不智

你知道幾時係週期高，幾時週期低，唔建議你月供，你已經係股神了

月供2800好定5號仔好 每月供3000

3

有d碎股係手，想放哂佢，想問下恒生用網上理財不停話我結餘唔夠？唔比放？定我要打電話叫佢幫我？

佢自動ignore你

66今日跌幾多

66係咪進化示威概念股?

支持全面沽爆66

睇一睇66再次證明市場係好現實

有冇黑社會股可以供

下任香港特首?

默哀

香港唔係軍政府黎咩
一哥=特首

跌市基金準備開動

明明5號仔係走資概念股,都可以升都唔升下

太少 供夠1皮

咩料d地產 reits跌到咁

爆了羯了走鬼喇

好燈
2
66
16

唉 點解做人黑到我咁
唔係盈警 就。。。

立即沽貨走人

沢田巴對939懷恨在心

除非盈警到最後唔派息，否則永遠50蚊以上

食屎喇66

沢田巴仲供緊939？

咪癲

我無供過 我係直接買入

手動月供

今日又蝕緊3萬蚊

仆街5號仔越供越跌66.45>64.6

6成業務係香港 點走法

攪到成日都無心情睇市

太古出咗email 員工提早收工

不如你地考慮太古啦

太古真係幾好

太古b好似幾吸引
得閒留意下先

太古A
太古B
太古地產

呢個po咁耐以來無人提過

唔明點解仲有人供5仔

老母退休基金

屌個記者會真係
唔怪得啲記者問到燥底

今舖仲唔係熊市

月供日就會變牛

唔好, 你仲要生活係度
退休靠佢地

而家66一浪低過一浪喎
今日接近全日最低位收 睇嚟聽日又要繼續跌

估唔到823咁快開始暴跌
領爆

跌

有冇人儲緊763

講好了的沽爆66呢 ?

有
用華為手機login中銀月供中興
拎派息錢飲喜茶

嫌跌得唔夠多

盈警先跌唔過10%

都係長和系最好

1 1113

最新月供

4大天王

$3000 3仔 $4500 66仔 $3500 823 $3000 11

負評,不解釋

冇2冇6冇16
抵比i巴負皮

好明顯係自嘲啦化

月供日又升返 劇本

今日5號仔

第一桶金都唔知有無

呢排領展好弱

上車機會

想知270咩事 癡撚左線

加注

個個都話屌鳩66話沽，但e加仲升緊
市場真係好現實

升番晒

口裡說不，身體卻是很誠實

見babycondom d jm 話南洋商業銀行3年全免
好似幾抵玩
大家點睇？

領展

呢幾日以黎最開心事係見到領展跌

823 搞乜 好耐未試過穿50MA 仲好似破左上升軌

展展
自上年10月等咗呢個機會接近大半年
加供加供

月供個期就會升返

月尾跌 月頭升

妖股

至少唔會彈上返$99高位呱

其實 跌極都仲係好高

繼續月供先

做的士佬

咁就叫爆
之前煤氣跌少少又係俾人話係煤爆

冇人用

加供加供

領展無人去，展爆
港鐵無人搭，鐵爆
煤氣無人用，煤爆

而家啲商場搞成咁
商場出租股前景令人擔憂

你講緊新地個d

大戶賺錢散戶蝕錢

有冇元朗概念股

有冇墓地概念股

福壽園 (1448)

其實睇下財報又真係幾賺錢

個個都要死,都要比錢佢賺
冧市經濟仆街越多人死佢越賺
對沖股

有無人供緊1211
長線點部署

季經開始

垃圾股

長線黎睇應該係短線走左去供第2隻

供到自己死埋

展爆原來跌得兩蚊月供日又爆升

又多個龔蛇信徒

gun

90(連登仔都唔出手,又話等跌)

i巴流淚又蝕錢

十月脫歐
到時又會跌幾多

到時買英鎊算

788

成功老師只會令你更成功

hsbc個月供介面係咪冇得睇現有指示？恆生有

仆街又放風下周會談，月供日又gogogo喇

梳 手動供

月供po成班番工撚塞地鐵
睇唔到勁價開市

隻270做乜撚

番唔到工仲易睇勁價喎

令佢更成功

有冇823股東大會直播？

好似奶奶地野，有好多示威團體

葉劉有冇去

手持8000蚊人工點分配

423 經濟日報：
16 新鴻基：
66 港鐵：
47 合興(吉野家)：

423:0
16:0
66:8000
47:0

仲有2800

漫步華爾街 都有d表同數計比你睇
書展65折入咗本 2019 英文版，好抵

英文版
我驚我即刻訓著左
所以買左台灣版

有冇邊間晶片廠係出soli 晶片

搵到了

1113發癲呀
+2.4%

垃圾12 823都不及我d增長股

依幾日 4叔d股票

7月下海供緊66 778
第一個月就跌到咁

供一個月想賺錢
供十年先講啦

係咁狙擊我隻2020都唔死

I巴正經講都比人負

成班生蕃

佢今日少左負評

2018 2382 2020（好似係）

2020 2382 669。無2018

竟然無1299/2318

隻435

跌咪好

跌呀，繼續跌

【反修例】周大福急挫7% 零售及收租股陰霾未除 或面臨降評

月頭走了

$9.76 778

完美演繹咩叫月供短炒

曾經有諗過 不過睇圖 睇增長 當然2020 669屌打哂

i巴吹奏隻大福沉船

我有d懷疑張圖
好似冇哂貨賣哂

我隻冠君比大行唱淡跌L到仆街
跌成5% 走唔走好

1.原因包括中美貿易戰直接導致中資公司在香港的辦公室租賃需求降低

2.企業把辦公室遷移至非核心地段例如東區等，亦會影響中環的租金

3.亦包括香港《逃犯條例》修訂所引發的一連串社會運動

我應唔應該轉投808 東九龍寫字樓
連登仔推果隻陽光檸檬茶唔想玩

你上面沽左808喎

我尋呢兩日就黎變全職鍵盤戰士
前日就打左成晚字, 解釋畀班傻仔知, 點解727唔好撚去村
尋晚又打左成晚字, 解釋畀班真心膠知, 唔好再搞倒米塞地鐵
有部分講得明, 識掉轉諗法, 但有好多講極都唔明

知錯能改!

咁應該買番778

778得零售商場
無港豬最愛番工既寫字樓

塞地鐵嗰班應該好多都無返過工
個思路一般係想塞地鐵令人有理由罷工, 最好搞到全港大罷工
但佢地唔明, 當10號波過後都阻止唔到香港人即時返工, 你就知除非生命受嚴重威脅, 無乜嘢阻到香港人返工, 返工直頭係核心價值黎

終於穿6蚊

應該有排跌

你問我, 612無問題, 但71衝立法會本身係燶燶地, 因為佢地本身無目的, 唔知衝黎做乜
入去讀宣言都係後來臨時補飛變出黎
事後無事都唔係因為讀宣言, 係因為記者影到入左嘅人, 拎飲嘢照畀錢,棟牌唔搞書唔搞花樽夠文明夠可愛, 最關鍵係蘋果哥哥同立場姐姐兩位兩個訪問, 將同情分拉到爆橙

團結唔係盲撐, 即係你見到人跳樓無理由唔叫停佢地, 塞地鐵係隊自己兩刀(仲要已經隊過), 727去搞村直頭係literally自殺

繼續跌

上次miss左5.7 等左好耐

跌左7%

唱到6蚊

有冇人發覺用牛牛係睇唔到REITs啲派息紀錄?

息率都冇

樹仔

435 掃多手 下個目標5.8

留名

聽講本身system問題
有人叫過cs反映
似係fix唔到

睇定啲先啦

岩岩都問咗 "人工客服"
佢既答覆係富途無收到相關股票既派息數據

2778跌撚完未

咁派息係咪直接係「現金」個度顯示？

蝕成千7 走/唔走呀
又話reits隱陣 唔玩啦

冇左成皮嘢

我估係「資金明細」
應該會直接派落戶口
派息之前都會通知下咁

最後我扮傻問佢: 咁我如果用富途買咗REITs，會唔會冇息派架?
佢就話有既

咪又劇本月供日爆升啊，我屌佢個西

Me 3%

等8月 月供778 入平貨

月供人貨就會升

爆升日

爆升食完一水再跌

而家入啲月供日放對沖下

仲有排跌 咁心急

牛牛係用黎玩牛熊用 睇咩收息

嘩大師 咁你覺得要點？
遊行和理非咗十幾年，佔路二百萬都係冇撚用
過咗咁多年你都仲豬西咁蠢，永遠番工 自已最重要
立會係政策推行既地方，極有代表性 衝突完全係尊準政權 意指立法機關失衝無效
入到去讀宣言係常識吧
唔明點解要同你條傻閪解釋咁多，唔知讀過咩書
總之番工最撚緊要啦屌你老母

你溝晒一齊講做乜鬼, 我講左612衝立法會係合理, 我話本身燶燶地嘅係71, 當日洗鬼返工, 我幫你分返開佢啦

1) 71立法會:
你自己回顧下時序就知點解我咁講
71衝立法會係下畫好早就開始衝, 當時有乜宣言?
入到去係夜晚九點左右嘅事, 入去係為左讀宣言一入去就讀啦, 點解要等到十一點幾先黎讀?
當日衝立法會根本唔係為左入去讀宣言, 讀宣言係臨時現場傾出黎o架, 連讀嗰篇宣言本身都係十一點左右先變出黎
唔好搞到倒果為因先得o架

2) 塞地鐵不合作運動:
唔係自己返工最重要嘅問題
係個行動可否達到目的, 即係個project work唔work
如果塞地鐵個目的係要令香港人大罷工
塞嗰條爛鬼地鐵點樣可以搞到香港人大罷工?
我係啲塞唔塞地鐵post都講過好多次
罷工係要自發先搞得成, 你靠逼係無用
民陣發動612三罷有無塞你地鐵?無, 佢係就咁號召, 無任何威逼
當日大把人射波請假, 唔開門做生意
塞地鐵6月已經搞過一次, 就係效果好差, 先一次就停
無厘頭又整多劑都算喇, 尋日24號又fail多鑊, 你唔係今日仲同我講塞地鐵係work下嘛?

如果塞地鐵係要地鐵高層回應721
你搞塞地鐵, 媒體個coverage大部分都係描述塞嘅情況, 個抗議目的一句起兩句止, 事倍功半
咁你不如去圍總部啦, 最少媒體個coverage會清晰好多

我最初諗住噏兩句㗎咋, 無打算係度打百字文

我嗰句「因為佢地本身無目的, 唔知衝黎做乜」講得重過頭, 應該因為咁先辣着佢
我呢句係重過頭, sorry咁多位

各位唔好傷和氣, 支持返正題講股票

好彩月供po嘅巴打唔跟風向 仲識客觀分析

月供人仕係有帶腦上討論區

咁你呢

有

1)
未入到去諗乜野宣言？
有冇人預計到班狗會突然唔見哂？衝立會當然唔係單單為讀宣言，就咁讀既話日日鳩讀都得啦
但宣言係入咗之後必須要做既事
原來你連點解要沖立會既原因都唔知就冇謂多講啦，一個立法機關代表咩
岩哂你依D日日口講對準政權既人，對到正一正

2.
其實睇唔出有幾FAIL，今次好明顯大量市民支持，當然入面都帶人反對阻住佢地番工，例如你
其實你連不合作運動係咩黎一種咩手法，效果目的係咩你都唔知道
用下腦都知目的唔係想人唔番工啦，當時14年又係想人罷工？
罷交稅果D一樣，目的都係政府，唔撚你迫市民乜野
真心勸你GOOGLE下不合作運動係咩黎先
出長文POST比人屌到反皮都唔反省自己咩事仲眾人皆醉咁真係笑死人
你舉民陣既例子更加9唔搭8？
我唔係混埋一齊講，重點根本唔係要唔要番工，因為你最BASIC既CONCEPT都錯哂，連公民抗命、抗爭、不合作運動係咩黎都唔知
最後請問軍師你建議點對準政權？但建議你先了解所有野先好沖出黎

你有腦嫁咩

823一話拆細就繼續暴插
睇嚟市場可以覺得係823缺乏增長動力之下 佢會變成玩財技既妖股

霉氣急瀉

thanks

班大戶走佬
下個月供唔供好

0435 跌穿6蚊

應該仲有排跌

823反而幾硬淨

睇你敢唔敢入
領展都就跌穿95

仆街中電跌到飛起，之後臨到入貨日又爆返上90蚊

劇本黎

牛牛 aastock app全刪唔mon價
剩番中銀app搞月供

有正評

我冇記錯中銀app應該係改唔到月供野

見識少

求指點

不教你

呢個post好少可兩個幾鐘開市時間冇人講野

悶 月供月月輸 吾挽鳥

大戶走佬大跌市
個個入廁所以淚洗面
邊得閒覆po

通常升市先多新人出黎

然後一跌市就同i巴一齊叫春

今個月啲價好撚正

未到月供日

可魔以再正d😑

人類真係好貪心
明明個價已經好正
我仲期待緊繼續跌
keep住跌到月供日
或者妹市算啦

所以咪今個月, 有講錯咩

跌多啲, 越跌越供

然後月供日大升

而家keep住跌到月供日再爆升我都接受

今個月除66都可以加供

月供香港電訊好定匯豐好？

距離11號仲有咁多日
大芋點會比你平買貨？

5號 no day high problem

5號仔每個月都會除淨

5仔咁大間唔係唔買啊嘛

揀咗手動月供435
成日都抌心口點解唔手動月供埋6823

不了

買少少就算

5號越供越跌

賺息蝕價既教科書

一年前七十幾，今日得返六十四

六十幾開始供的話其實okay

10月31 英硬脫歐 個價會唔會再跌

跌！

等到11月先買?

其實明知有政治風險 點解係都要買

偏偏個仔又無乜人供

有政治風險 都己經個價反映左啦
係跌 都係Boris Johnson 正式當選個時跌啦 佢講明硬脫

情意結
歷史大公司
國際業務

麻煩哂

CLS 致富有1848供

78最新份業績好差下
睇嚟好快到823奶野

黎緊又到月供日 麻煩你避一避唔好出聲住先 唔想入貴貨

手動供表示

我致富散買左778 又供緊778 計落用一個倉好方便

而家仲永久免佣 賣出手續費同收息 平過中銀50x12

諗唔明 點解你仲用中銀

哇 走呀

想開致富
但又懶得中銀轉倉
想問中銀擺喺到唔郁有無問題
google 過之前啲post 搵唔到
唔該

823 一個月低呀

823

展展

展展$99.627入貨嘅巴打

展展神話破滅

435

等睇展爆

展展提早拆細姐

free fall

97.6等左4個月 頂唔順 一入即跌🤣

435,778差唔多入得貨

邊個搞成咁？

相信會再跌

好似年半以來 第一次月供價同上個月差咁多

哇823搞乜 出左紅旗

黑旗都黎喇

唔玩啦823 退錢

正呀 778 好抵供

你望下月線十年圖先

仲係超買

係防止手
叫你唔好手 撤退

估值咁高 PB過哂1 息率3%都唔夠
係傻既先以為唔洗回
邊有地產股同REIT會係咁？

我睇下幾時到PE三十幾既霉氣出事

冇人搭
冇人租
冇人用

今日全部壽終正寢

我會等3點記者會睇下佢講乜先

無喇無喇畀返D錢我呀

壽終正寢概念股:1448

本多終勝

等左煤氣出事幾多年了?

我想買下435,778同823咩事?

冇人租，商場冇人行

遊行暴跌概念股

啤巴where are you

跌最甘竟然係435

入左1000股823

10.88入左幾手 走唔走好
打算長渣應該無問題

成版reits比人洗倉

我都係同一個位有貨,唔郁算,橫掂都係長揸
再低就考慮下入多少少拉番低個均價

下 入得就計好息率遇長渣嫁啦 reits都拎黎短炒 係未傻嫁

5號仔跌穿64喇

屌你展爆

823咩事

爆了 爆了 823

有冇人見到今日跌成咁
無心機做野 決定全日訓教上網

政治找上門了

你好唔受得風險wor

心情唔好 自然mouse唔想郁
番工唔係應該咁咩

823 我個股價通知著左

反而返工我唔點睇股票
依家清緊假係屋企就係咁睇

我$5.7均價 （計哂HSBC+致富)
跌穿先手動加
我哋致富月供反正月頭就會自動入貨

世界未日啦

有望見到8字頭

領爆屌你

係咪外資開始掟貨準備走人

下午可能宣布出解放軍

仲有排跌

出解放軍會唔會全沽

跌咁多 大家下個月仲供唔供

又 ^ 緊落黎

點會唔供

展爆，鐵爆
差煤爆

一起身睇到港鐵同領展跌咁多以為幻覺
睇多睇 全部暴跌咁

跌咪好囉，你個500蚊可以買多一股66

o*9

目標供三年 賺小咗姐又唔係先蝕

全部爆曬

唔撚玩啦 俾返啲錢我 月供呃人

又要拎龔蛇心法出黎
你選擇的股票都是有質素的，不要理會短期股價波動，長期進行月供就可！

呢個數對煤氣來講爆左架啦!
今次估錯名

呢度心法:
不要理會龔蛇問答，長期進行mon價就可！

823 冇問題啦 出解放軍啲公屋窮撚都要食飯買野

台灣巴出黎鎮軍心

66 冇問題啦 出解放軍啲香港人都係要翻工搭地鐵

btw 1113早幾日60.幾升到62.幾
而家回翻曬

召喚台灣巴

大跌

台灣巴

解放軍打到黎喇

你班友識唔識o架
依家咪係展展回購機會囉, 唔通等99蚊先回購咩

師兄 引入接你貨呀🤣

樓價唔跌 股價跌到pk
但又無錢買樓買鋪可以點

均價7x蚊, 我先唔放

PB 仲係大過1
起碼跌穿1先回購啦

i巴肯定入左市

街市?

你依加入左823既街市

而家個勢巴打重會入? 想入2800但驚重會跌

其實房託咩事？ 唔係就黎減息咩

香港前途。。。

王生一日做莊, 一日只買不賣

國務院記招發表完

個市升番啦

講完就棍上,講左咩?

講廢話店市就升返 代表咩

無連登仔d願望
真係升番 咪負皮啦

你去街市都可以6個負評

睇來都係扯一扯起就軟番

震走左我一皮

代表大家都擔心大陸搞香港
宜家唔搞，大家放心哂，繼續馬照跑舞照跳

班國家隊一托即刻比人沽翻落去

再次證明示威唔影響經濟

823同6823都有，真係一啖沙糖一啖屎

加供2 778 823 1038
減供5 6 1113

港爆仲買地產🤣

邊度有屎

咁港爆你仲係香港

留意番 佢個名叫訓街

訓街都係香港

如果佢移左民 咁佢贏

我係新手 想用滙豐月供股票。 我想問係咪網上銀行平時買股票個位買就得？定係一定要落分行搞？無從入手，感謝賜教。我連點樣禁開個野都唔識

月供係佢定時定候自動幫你買架
自己上網了解下喇

均價63蚊，未L驚過

我知 但我一開始點樣入手 我意思 即係我點選擇我供幾錢 選擇幾隻嗰啲 係咪係hsbc 網上平台搞？

係 網上搞

一般睇資金加權回報率，貼近投資者實際回報。
時間加權係俾基金經理睇，因為每日都有投資者資金流入流出，投資者實際回報對佢無意義，佢只會理基金喺時間分佈下既回報。

睇咁多理論無L用
唔需要知咩來,知點計就得
知點計 = 知咩來

巴打真係好勤力

ching 好波 以後貼多啲

就3年低位

後面寫住稅貸 12,XXX

日子來 寫低邊一個月借 唔係銀碼

月供左3仔一年到，＋15％中。要供就揀monopoly 既機構

1號仔現價係咪幾抵供？

加唔加供好

供左3隻 2隻3年低位
1隻就快

3隻3年低位 (2隻中資股) 1隻一號仔先岩
之前貼過倉比人恥笑完

壟斷一個夕陽行業有咩用？ 煤氣未來將逐漸被電取代

尋日3仔一跌多啲 就勁多人問post問點算 叫苦連天 可見市場對煤氣既信心遠比大家想像既差

當然唔對路就會即走

收皮啦 真係忍唔撚住
你條on9仔死撚埋一二邊啦
你自己睇淡咪唔好撚買囉屌你老母 成日係到做鍵盤戰士
一日到黑吹淡3號 你老母臭閪踩撚完咪算 個個post都係果三幅屁 你悶唔撚悶阿
再唔撚係就扮先知 屌你老母 唔係一早話 就一早就知
乜都吹一餐 咁撚叻去挑巴菲特機囉 on9仔
紅埋俾你睇 唔撚鍾意你可以死撚開 唔好日日係到講撚埋啲廢話 屌你老母

( Show Blocked User - 日 )完全封鎖

我靠佢做指標 只要佢仲踩緊我都敢供
到佢有一日改行吹奏既時候就係時候沽貨

叫苦連天 真係笑撚左出聲
身邊啲朋友 連公司啲老屎忽 見到而家呢個價 大大手入
叫苦連天 真係講出口唔撚知醜咁
仲吹撚到市場對3仔信心差 唔撚知以為你係沈大屍
成個on9咁

哇 又跌啦 唔玩啦

可能佢靜雞雞18蚊入左 而家咪叫苦連天
我貨底13蚊 我都叫苦連天無錢掃貨

主席最近供緊咩? 分享下

笑撚左出聲

玩緊月供班友。

屌你老尾 認真

Total冇左5%

叫少一日春得唔得

唔膠既又點會係主席

佢想show hand

3仔升返 仲叫唔叫苦連天

12重跌既

財技黎姐
好快就煤氣大爆炸啦

今個月供7000蚊領賤先

咁就再多次叫苦連天
可見市場對3仔既信心遠比大家想像差

財經台月供潮文

個個都玩緊你炸

跌極你都仲係要洗屎眼

恆生190

[月供股票] 2019年8月(1) 問定唔問 睇完#1先好問

叫苦連天

可見市場對煤氣既信心遠比大家想像既差

可見市場對煤氣既信心遠比大家想像既差可見市場對煤氣既信心遠比大家想像既差可見市場對煤氣既信心遠比大家想像既差可見市場對煤氣既信心遠比大家想像既差可見市場對煤氣既信心遠比大家想像既差可見市場對煤氣既信心遠比大家想像既差可見市場對煤氣既信心遠比大家想像既差可見市場對煤氣既信心遠比大家想像既差可見市場對煤氣既信心遠比大家想像既差

叫苦連天地推

推推